［旺角］今日咩日子！！！幫推～

毋忘721
日期:2020/1/21
時間:19:30
地點:朗豪坊商場
自行發揮

建議當日彌敦道路障
但係唔好陣地
好似琴日咁719
個個整完路障企哂喺度
街坊麻煩嗌大聲啲

暴徒行咗去xx街
(與手足相反方向)

唔該同我傳出去

主辯方:

哨台:

1

2

3

主辯方
仲要你個主辯方仲要得187人 想分散人頭？

4

5

咁每個活動一開始都係少人知 咪就係要推先會多人 況且遍地開花叫分散人頭？ 而家又唔係大遊行計人數

6

7

8

9

10